［1Q題］一路向北第一句歌詞係咩

2頁開估

差不多冬至

三萬蚊

Ho Ho Ha He

你條女係雞啊
唔岩

嗚~~~~(引擎聲)

我一路向北

清咁快秒左我好難派落去

答案係86引擎聲

柒毒收皮啦
咁快比人秒就唔好學人出1q題啦辣殺

你老母比狗屌啊 辣殺

好彩係我老母比狗屌唔係我
關我撚事

辣殺 半頁已經收皮

皮已負 廢撚到咁就咪學人開po啦毒撚